你話係咪係咯英文點講

:你同我一齊只係想扑野
:你話係咪係咯

U say yes is yes

You say yes as yes lor

Whatever

If you say yes, yes

As u like

Up to u

If I say yes then yes lo

認真答
If you say so

認真答
Do you agger?

睇錯了，我答錯了

OK，You Win

alright